其實人到三十無拖拍都幾悶

放假唔知做咩好

都係嘅

睇你點睇

咁LTR係難既，我都明